勿忘初心 ,方得始終

香港人加油！